係深水埗既兄弟唔該快撚啲散!!!

係深水埗既兄弟無謂再圍狗屋
因爲會長已經係醫院 啲狗依家就係引啲人出黎再清場拉人 請小心 已經有好多狗車出緊黎啊 唔想再有手足比拉人啦！

南昌方向有10架+去緊深水埗狗屋

散丫

2019/8/6 22:30

至少15部警車正前往深水埗警署方向，正處於深水埗警署的市民講戒備！

#香港 #警民衝突 #黑警 #反送中 #逆權運動 #深水埗
From tg

雖然我都知你哋情緒好高漲好撚燥 但係我唔想失去更加多既兄弟 唔該大家

非街坊就走先啦

現場人士麻煩叫佢地冷靜啲 我地係要打 不過係打輿論戰

今晚唔好升級，等佢地聽日記者會冇野講！

黃金對面麥當努對面有便衣狗！！！

現場要哨兵

推

請深呼吸諗下黎緊要點做 留係度對之後有咩好處 一係你就快閃

今日為一個人11點開記者會，好撚詭異
建議撒退

現身處深水埗區的市民注意!!

鑑於暴警有可能對聚集於深水埗警署門外的市民發放催淚彈放題，請身處深水埗區的市民注意人身安全及盡快關上窗戶。

#公眾安全情報
From tg

快啲走啦好嘛

清場拉人，告咩罪，係隻狗叫我地等11點記召？非法集結？手足個個企係度吾好反抗比佢拉啦！就比佢拉幾百人。拉完問你做咩圍狗房咪話係隻狗叫我地等記者招待會，唔可以係街等睇直播？總之無暴力佢入撚到罪咩！手足，為大事，今次留一留手先，等記召方為上策！

．．．．．．．．．

（#深水埗）2254，狗屋內已準備胡椒噴霧。 #現場情況
From tg

今晚唔好升級住！同佢打番次輿論戰先！

黑警都可以喺黑社會放spy
點解連登仔覺得前線一定唔會有鬼？

總言之，be water ，唔好俾人牽住衝／守，最後送頭

人地出曬狗車，準備好曬，一出武力，班撚屌一定大做文章，大圍捕！

佢依家就係要你升級之後聽日先有嘢講

快散，咪比新聞佢地做

質疑民間記者會基礎認受性嘅人 係落後 守舊 追唔上運動急速嘅變化

勸咗成個鐘。
散啦。

#深水埗
2259 界限街 大埔道 福榮街 福華街已經無左街燈
#現場直擊
From tg

買鐳射筆真係唔易告得入，冷靜D。差佬可能借此挑釁大家，然後射椒、催淚彈同捉人，發洩尋晚被圍但又比你地散到單野！

我地只需要俾資料在場人士就夠
盡量唔好走去叫散水
比善意意見就夠
經過咁多日,民眾自己係知幾時應該散

Push

幫push

push
leave
leave leave

不被捕！！！

冇街燈好撚危險 唔係講笑

屌佢老母。啲狗係要玩野，圍𨳊差館佢都唔放人㗎啦。一定告唔撚入佢藏械。街坊嘅可以留低。大家小心

係無可能告得入
純粹係挑釁你，搞你48個鐘

屌你老母, 又引人包圍

但係唔係街坊既請快走

速走，好奇怪。

左膠味濃，揸咪啲人強調自己和理非，猛叫人唔好用laser，唔好衝，主動叫差佬過來談判，完全係起大台之勢。

收到朋友傳來: "攝記話，已戴面罩，準備射催淚彈"！未FC，但大家小心呀！不被捕、不流血！

唉 點解人地準備做presentation 買下laser pointer都會俾人搞48個鐘架

有無人有大聲公叫人速離

閃水啦

會長已經係醫院啦！

push!!!

唔好攪，，今晚，，局來

幫推

放撚左煙啦屌

推，小心啲狗

根本日日警察都想生事端
等每日記者會有嘢spin

點解點解點解大家仲要配合！

2322 TG連射
Tg

手足忍一忍散左先！佢擺明挑釁緊！禮拜日再同佢玩過！

浸大校長都去左醫院

次次都配合俾佢哋有新聞做

非常無奈！

RTHK32台播架，會長不在差館

欽州街南昌邨有狗呀

呢D 咁ON9既野反而對我地有利

屌 又出彈

完全跟住劇情走

Yes,班賤狗似引人出去拉人交數

好多狗

你咪只喺同溫層
自我感覺良好

散呀

放左tg

唔係街坊好盡快走，克警有劇本，唔好落單

快散

唔好落單

講咗幾粒鐘係局，依然都係上當

你話前線冇鬼，真係冇人信

蘋果live好多狗增援

好多警車 散啊

走啦

左膠冇啦啦出現左

走啦 唔好落單 好唔值

好多狗到左快走

𠵱㗎啲犬成日搵頭搵路圍捕

而家真係要BE WATER喇

推 散水呀 走人啦

你都On9
我日撚日同唔同階層既人打交道又話你知咩傻閪

呢單野你唔煲大 比人冷處理咪仲大獲
我番到去老母見到都話咩事，話D狗係咪傻撚左

街坊都走plz

速走

激撚多狗

雖然我都覺得係局 但而家要做嘅野係散啊

仆街又TG 屌你老母

琴晚搞左一輪 要停下唔好俾啲狗入啦

走

咪撚又磨爛蓆送頭呀

今晚不需戰！快啲走！

係 因為啲狗癲 有時唔會理咩人都捉都打

敵進我退...希望睇到

小心啲，仲有班福建傻閪唔知喺邊

走呀 好多狗

有冇諗過其實好多係鬼嚟

撚狗啊 走啦

我地嗰d 係雷射槍，佢地嗰d 係生化武器，毒氣彈呀

現場係咪得返街坊同記者？

啱啱開左post叫人走啦

散，局黎，因北角打唔成，popo失焦，砌生豬肉，be water

be water

快退

關於星期日的港島東遊行，根據以往的經驗，警方好大機會再一次發射大量催淚彈(85一天總共發射了800枚有毒化學品)。
催淚彈是化學毒品，首次大量使用是在第一次世界大戰中，是軍用化學物，受害者輕則肚痛，皮膚敏感，嚴重者有機會導致呼吸氣管過敏，對於有呼吸道系統疾病的人有機會造成呼吸困難等嚴重後遺症，更有個案證明曾經有人因為吸入催淚彈而導致死亡。
而警方近期所發射的催淚彈皆為已過期數年的催淚彈，在世界上只使用過兩次，過期催淚彈的毒性比起未過期的更為強烈，對人體造成的影響沒有文獻可查詢，對人體造成的傷害難以預測。
根據這幾星期的經驗，警方有大可能會在沒警告的情況下在民居施放催淚彈，所以請星期日在港島東居住的市民要關緊門窗，以免催淚煙進入屋內，傷害到幼小，並呼籲有能力的人準備好將誤射進屋內的催淚彈擲出屋外。
作為公權力的當權者，林鄭月娥必需馬上帶頭停止所有暴力行為，不要再在人煙密集的地方強逼人民吸入化學物品。守衛家園，保護老幼，你我有責。
救人一命勝造七級浮屠，請廣傳!!!
祝功德無量，一世平安。

走呀 散水呀

撚佢地，要退

Be water，散如霧

唔係隨機捉人，隨機捉學生會會長既機會少之有少。好明顯係黑警放針專針對一啲有代表性既人黎捉搞大件事
要引起你地班人出黎圍警局再暴力清場
徹查警暴
徹查警暴
徹查警暴

唔好留啦 走人呀

毛ee 喺現場？

Be water

同意要走 尤其被拉既人送左醫院 暫時安全

呢家走係最好架 ，班狗又要除哂裝返去

散你老母臭閪咩
咁撚怕失焦中計不如乜撚柒抗爭遊行都係屋企做啦on9

大家散啦，be water, 等狗聽日冇野講！

真係
做到出晒面 然後逼到D人忍唔住要圍住差館屌
跟住2個鐘前已經搵定晒警車車D狗黎
一咁上下時間同人數就出煙趕人再出兵圍捕

屌 又TG?

啱啱深水埗個總督察仲話無差佬上軍裝 又話啲街坊睇錯
咁宜家直播上面個堆防暴係乜野嚟
又一次睜大眼講大話

快散
班仆街狗搞事
專登咁夜開記者會激大家出黎
想製造新聞俾聽日用

大家快啲走 好危險

浸大校長都去左醫院，會長不在差館，散呀！

本身毛姨姨同浸大學生會副會長係狗屋門口 交代緊事件
冇啦啦舉黑旗 勁快就開埋槍射催淚彈

from立場哥哥現場

而家真係要be water了

走呀

幫放TG，謝！

不戀戰，be water

休班Po Po 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

快啲走 唔好送頭

大家小心

走呀，有效果架喇！！小心呀！！

係咪街坊為主

仆街 食撚正？

仆街 黑狗

浸大校長都去左醫院，會長不在差館，散呀！幫手放TG，謝！

保持理性及冷靜

Be formless be shapeless be water

散水呀 唔好比位人入

錢大康講咗啲咩

陣間可能又黎煙花
be water!!!

係咪無拉到人?

agree

散，聽日民間記者會做9佢哋

推！

再推

班仆街有計劃
快啲走

今次冇準備 走先好無 擔心🙈

push

對市民永遠係咁快手

pish

激將法,快走

快啲散
大埔道啱啱幾部警車去緊深水埗警署方向

be water呀

不被捕 散

深水埗兄弟小心熄燈拉人

局嚟㗎走阿

好似好多街坊

現場兩邊包抄，走！

真係有大量增援
source - rthk - 2340

走啊唔好入局

各位街坊快d番屋企訓覺

唔好比佢地有位入

唔該有冇手足在場幫手勸呀
街坊宜家都應該走
一來班狗9拉同扑
二來無必要俾子彈對方做濕9文宣

由成班對住空無一人的街係到7
又可以做文宣啦 由佢地自己on99企係到啦🤣🤣
睇下佢地企到幾時
真係以為我地咁撚蠢會中招咩

係度送頭冇意思

咪撚on9啦 第一次屈人咩班黑警

今日用煩膠街坊就得 消耗佢地

有得睇直播望出面 點會唔知

街坊都要走
返去訓覺
Tg班狗自己食飽佢

個勢似係，有人想屈9啲前線用行動包括言論同laser挑釁狗，搞到啲狗出催淚彈，甚至累及街坊受場或走避不及被捕，想輿論譴責或者哀求勇武唔好愚武，企圖轉風向。

街坊夠照

街坊可留低 !非街坊可以走

不要送頭

所以街坊更加要返去訓覺
點解要俾子彈對家

唉，又搞乜鬼

呢d spin只會令更多街坊醒覺

好多街坊黎架

成班輕裝巴打好閃啦，留係度做乜鳩呀

街坊都返屋企啦
班黑警自設宵禁
隔離西九龍中心無晒生意真係要多謝佢

警狗有幾弱智先用呢d招

街坊要返去訓覺
今晚出tg係俾佢地4點做 show用
無必要留係到俾人9拉同扑
Tg 班狗自己識飽佢
麻煩有手足在場的話幫幫手

狗又上天橋，趕記者走，準備高位射TG落去人到啦

推阿屌

推 成件事係局

為左支鐳射筆被告非法集結好無謂

現家現場係得街坊？
唔敢睇live
我真係會嬲到打爆個電話爆mon

Pish

其實已經中過好多次，以後唔好再中

唔好再留啦，聽日狗會又有子彈啦

只同警渣鬥快跑返屋企

之後又彈出過

佢哋激起更多民憤好有用
我身邊d阿姐開始藍轉淺黃

街坊都拉既!
聽日就仆街個記招!!!

係呀
真係走啦
到時播住班狗tg吉場

睇隔離登既直播, 好好笑

認真 非街坊走先

睇LIVE好撚多警察
各位萬事小心 快D走啦

有批只得普通口罩既少數巴打..

be water，不被捕

tvb剪接唔到衝擊畫面
各大學生會同議員立即開記者會追究，已經夠料

支持街坊又磨到凌晨

Be water please

頭先全撚部外科口罩呀
連放4粒

利申電視直播

係囉
之前可能有意義
但係宜家個運動去到另外一個階段要進步
今晚真心trap

走啦屌 唔好送頭啊

我已經嬲到唔知講咩好

各位深水埗手足求你地散
唔係唔打但係唔係今日打！
今日我哋全部好多人都無gear
見到你哋俾人捉我哋都會好心痛
一個都不能少啊

邊度仲可以團購雷射槍

有機會就要散，be water

散

快啲走

推呀，散啦
聽日做好文宣呀

屌佢
元朗又話40個上裝 28分鐘已經好快
今次幾十車都唔駛28分鐘

hit and run

佢地激左啦
所以宜家tg都出埋就更加應該走
到時佢地tg個吉場
好好spin
無需送子彈俾對家
同自己俾人9拉或者扑

有動物阻塞馬路，巴士行唔到，阻住普通市民返屋企

走啦
唔好成日笑人中計撚
呢個擺明局黎

快散啦聽日文宣搞掂佢地

防暴過緊黎，小心隨時加速

唔好又再重覆錯誤

up

冷靜d喇，散喇各位
成闈被人拉唔係辦法

會唔會考慮即轉旺角唱K？

放心，今日街坊主力，唔會久留識路走

無錯
好夠料
做多餘野無用
之前幾日都好攰
真係休息下先
班狗咪自己食飽啲毒tg囉

哎留錯左添

已經又再引起左民憤

宜家就好散

推
散啦！！！

識走唔代表走得切

成件事幾明顯
廢警引唔到人去北角同福建柒開片
就諗計引你去深水埗
咁樣每日記者會先有話題

玩完 中哂伏

尋晚d街坊屌得好勁 但間差館真係有優勢 佢2樓走廊好多遮掩 你一行埋就開槍 避到就係閘口衝埋嚟拉你 冇火系魔法師比較難搞 有上橋都會見呢間差館好多車泊係到 火燒連環船真係有排佢玩

試左好多次街坊都走唔切
宜家要即散
我地唔好送子彈俾對家

今晚撚得好，留比聽日記者們做嘢

哨兵撚
深水埗公園有疑似便衣，叫左D人唔好入去

推推推

走！速走

話你on9怕你嬲

唔該有冇手足在場幫手叫街坊返屋企訓覺呀

走呀！！

快散水
快散水
快散水

快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水

散晒啦
成班狗9企

stay safe
留得青山在！
今晚好明顯差佬下風 唔好被人拉 聽日記者會記者會chur爆佢地！🙏🏿

推 留力

街坊返哂屋企

一枝筆已經引起民憤
可笑又可悲 呢個香港政府
點都好 大家今晚返去訓 唔駛勇武
文宣組會做野

Push push

今晚絕對可以留力呀，非街坊就無必要留啦

屌 仲有義士係到做乜鳩 走啦

真係唔好陪班狗癲...
班仆街擺明就係攞料聽日記者會講咋

屌你咁少人洗唔洗出咁多狗呀

番屋企休息，等班狗慢慢守！

街坊 唔等於 實走到

街坊 之所以優秀係因為 咁岩路過 冇野要死守

Be smoke Be steam

狗長:記者門行埋一邊唔好阻住推進

記者:我地記者幾時有阻住你地推進呀

狗長:我唔知喎

唔係咁on9呀

［平行時空］睇睇藍絲點抹黑雷射筆事件

又散 街坊識架啦 黃大仙都係咁

BE WATER...一係轉場

街坊係內街都要小心
前幾日試過好多次啲狗衝入去9捉
所以麻煩街坊真係差唔多好返屋企訓覺
仲有唔好落單

今晚絕對係一個局
引人出黎拉人

浪費警力=撚鳩佢=已贏

毋須戀戰

冷靜!!!!!
散左先呀!!!!

無錯
聽日記者會我地好多彈藥
唔好送子彈俾對家

屌佢老母 收皮嗱

夠啦

要轉策略，同政權鬥武力，死1000個都唔夠

現場搵人叫佢地散啦

記住係我地撚狗

唔好比啲狗撚返我地！

走啦

平時唔係散水撚都係咁講

小心入內街比狗圍

咁危險唔好呀真係
d 燒車案燒到得個架都一擺擺年幾兩年
其實哩間舊野有一邊d裝修好簡陋，又冷氣漏水，係最近裝咗兩隻眼仔但都唔整下d窗口冷氣機。

又驅散空氣

手足，文戰都係革命

唔好畀仇恨蒙蔽雙眼

又放人

我想知白頭佬做過咩黎?

唉

比街坊撚狗咪得law
前線唔撚好搶曬啲嘢嚟做啦

因為岩岩睇到唔止得街坊

支持早睡早起身體好
街坊手足都係時候返屋企訓覺
唔送子彈俾對家
等班狗full gear 9 企

攻入立法會
你地中計喇 攻入立法會會令民意逆轉係警察空城計 唔好中計!
攻左啦 中左咩計呀依家

掟磚
你地中計喇 掟磚會比口實警察升級武力 唔好中計!
6月7月 特別係721咩都掟哂啦 開左真槍未?

光復元朗
你地中計喇 共產黨最叻民眾鬥民眾 我地對準政權 唔好中計!
警察已經出現疲態 黑社會係政府第二道防線
呢關都過唔到點推翻不義政權?

包圍中聯辦
你地中計喇 塗鴉國旗會激嬲共產黨令佢地有藉口打你地 咁共產黨就最高興喇
你地反共仲驚激嬲共產黨?
仲有共產黨到底係嬲定高興呀 好亂呀

佔路
你地中計喇
起路障
你地中計喇
搞升旗
你地中計喇
爆玻璃
你地中計喇
做盾
你地中計喇
掟野
你地中計喇

計全部都係計
你估你睇緊火凰咩
你班中計黨好撚煩呀

事實上呢班中計黨就係怕人做到有效既抗爭 想瓦解抗爭力量
所以大家聽到有咩中計 就知道做咩係正確啦

大家做正事 中計黨退散

散啦，唔好同警犬浪費時間，聽日記招煲爆佢

有冇手足在場勸下佢地呀

唔好講散水

試下講 狗來了，手足回家休息啦！

前線小心俾人煽動。。。

狗仲未帶面臨

起防線做乜鬼
落得地區就要be water

黑社會

由得街坊撚狗算

係呀
全班賤狗
我地夠晒料做文宣
唔好送子彈俾對家

之前幾日咁攰 今晚早啲返屋企休息下

我真係擔心，頭先5個便衣都着黑色
好明顯想扮示威者

今晚街坊撚狗已夠

我無野講

散喇好嗎

散啦

對家好有部署，be water，不被捕

tvb剪接唔到衝擊畫面
各大學生會同議員立即開記者會追究，已經夠料

Be water

不過SSP有個好處
好似三國時荊州咁
而且附近全部舊樓居民

散啦，又留係度托咩

依家班街坊撚緊

走喇
返屋企訓！
就成功撚狗！

屌 可惜佢地真係好落力去做好散水撚嘅工作 要用力d宣傳散水撚 中計黨班on9

如果咁樣送左頭就好無癮，由贏變輸

等街坊屌死佢地啦，佢地而家做乜都死架啦

係呀街坊都唔代表要俾人9拉架
同埋佢地依個moment拉到人就等於送彈藥俾佢地spin
真心大家早啲返屋企訓覺

街坊反包圍

Agger

快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水
快散水

實有狗混入我地度...
大家要expect之後每次都會有...

街坊都會拉！

快啲散，出咗幾十架豬籠車，出埋防暴Tg但暴後條街一間人都冇個畫面實好撚好睇。今次事源仲係警犬柒先，要把握呢個輿論機會！！

快散水
快散水
快散水

轉場都唔建議
即走 小心內鬼叫留守
小心出黑社會

陰公又要俾街坊屌幾粒鐘

勇武勇武，今晚快啲返去瞓，唔洗做嘢！
等佢哋白換衫一場。

今次雷射筆單嘢佢哋輸到冚家產

而加咁夜咁打
第一 沿途居民會冇覺訓
第二 而加警狗增援 除非義士街坊多幾百人 如果唔係諗住一打一？

唔好戀戰 而加叫be water都比人標籤散水撚 現場又驚有鬼 想打到咩地步先停

㩒錯負皮 今日擺到明係set up 唔好中計
撚完狗好番屋企瞓啦

唔好落單！返屋企！

快散水
快散水
快散水

轉場都唔建議
即走 小心內鬼叫留守
小心出黑社會
聽日記招既黑材料已到手

留意地鐵尾班車

班死狗真係痴撚哂線

現場手足

要保持獨立意志，理性分析，因時制宜

以不被捕同不波及無武器平民同財產為原則

將軍澳同尋日都係比街坊屌走架啦，手足比街坊郁手啦

前幾日的情弓況同今日的局已經唔同左啦
知所進退

返去瞓啦

完全同意你
此時不同彼時

#深水埗
0009 警員又向記者市民開強光

快散水！！！

我估

狗走，街坊散水
街坊先走， 狗上前咬人

咪又係走去同黑警「deal」，阻人衝
泛民一貫技倆

求吓手足唔好俾機會送頭，你地每個都好重要

所以無論徺坊同手足都返屋企訓覺啦
依個時候絕對唔可以送子彈俾對家

班撚樣自己又拎電筒
屌佢老母

請即刻group人大叫散水

..

班仆街狗特登挑釁你地打佢
街坊手足返屋企訓覺啦

走啦拜託

街坊撚表示已經不停叫人走，成個都係局嚟

有隻狗係度偷笑

應該走， 睇佢明天有咩講

發起明天全民電筒自首日

長期抗爭

睇佢明天有咩講

係呀
今晚真心返屋企訓覺
大家忍一晚得唔得

星期五六日 機場見

好肯定charge 唔到會長，如果狗成功捉到落單義士真係蝕曬呀

唔該大家真係散先，求吓你地

洗唔洗開翻個深水埗區谷

時間一長 一定對我地不利

邊個唔走邊個就係鬼

如果咁都有手足俾人拉，真係豬到仆街，你不如俾套gear其他人好過

FULL Gear 手足快散

街坊睇情況散

下次見到佢。。叫佢靜啲/行開啦
係咪又想俾人撻。。

快啲散咗先，唔好係啲咁無謂嘅戰場送頭

推 唔好比警犬伏到呀

速龍來仆街

佢地日日記者會，大家真係要忍忍

唔係街坊嘅快散

覺得應該走
好撚鬼

浸大校長登場！

係呀
所以任務今晚完成
先返屋企訓覺

講真佢地咁L蠢
我地唔洗做無謂野
今晚抖下啦

深水埗手足會唔會太近，10米都冇，係咪諗著個個自己賽跑冠軍

屌

佢地夠膽再搞街坊，聽日狗會又比人屌，我地又可以追擊，唔駛係而家送頭

屌 捉人啦

街坊都拉

至少兩個

鑊鑊都係咁
叫啲街坊唔好落單
依家一齊返屋企訓覺

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
睇撚到想喊

唉 好崩潰

屌又係捉街坊

又被補，be water ar

係
正賤狗

班黑警又可以借啲依射過期催淚眼驅散人群

DKLM

現場人 根本冇時間睇LIHKG

屌, 成堆街坊係度都照衝, 仆街黎

而家仲叫人留，都唔知真心膠定玩野
尋日都已經出左天水圍70幾個人被人拉單野啦
就係以為仲可以同警察講邏輯啊！！
就係仲以為冇犯法就唔會被人拉啊！！！
深水埗呢一單，會長買雷射筆都被人屈係雷射槍啦，仲想叫人同警察講道理？？
被人拉左係咪你代人被人判啊？

不分化，
但而家睇到呢d留言就覺得嬲，諗起何式凝條on9

野已瀨

捉咗好多街坊
制造恐慌

拉緊...

又無啦啦捉人 咩事

捉街坊

街坊唔好落單
依家都要立刻返屋企訓覺
依一刻俾狗拉到的話等於送子彈俾對家

又捉街坊, 做乜9

五毛：是日工作完成，收工！

仲有條女係入面啊

拉口罩

好似拉左幾個

街坊落街食花生都唔得，不如戒嚴啦，

走呀！

求你地走啦
黑警死全家

到底發生緊咩事,有無懶人包
我只係知會長被人無理拉左

好撚野，全部都係街坊都拉

只要冇義士送頭，班狗今晚做嘅嘢都係捉蟲入屎忽

拉乜鳩呀理由呢仆街

完全係濫暴，乜衝擊都冇仆佢個街

路障呀，唔衝就整路障保護自己！！！！

有人比人拉

我知手足唔怕俾人拉
但係依一刻俾狗捉等於送子彈俾對家
忍一晚得唔得

班狗等咗成晚

我睇就主要真街坊被拉

乜都無帶唔係街坊係咩

唔好撚再用常理去諗 無人同你講公平 係時候轉變下心態啦

其實係咪呃OT錢？

專拉女人 好撚野

最近大家會唔會太勇，街坊又好，佢就算叫唔入一樣可以扣你48小時搞鳩你，唔好用常理諗街坊實冇死，鳩狗都最少保持距離

返歸啦喂
唔好比佢為左做新聞又拉又盛

又想呃鐘

街坊都屈暴徒
睇黎黑警個世界係得佢地自己

拉返去扣你幾粒鐘
就話唔落charge
純粹玩你又冇成本
正仆街

真係笑話黎
啲狗自己做柒野聽日俾記者撚

d人真係太近，然後個警察又好似講得好hea 咁，個氣氛一d都唔緊張，以為無事，點知一沖過黎，又有好多人警覺唔切落單

整黎jm9
而家又唔係衝，醒水既就識得企遠d 食花生

屌你啦，出面咁多手足，話散就散

所以有冇手足可以叫佢地走
點樣先可以deliver到個信息

黎明之前總是黑暗，忍吓

屌你老母丫

屌你老母死黑警
拎個盾擋鳩立場哥哥

咁遊行鳩行得啦

現場係走晒，而家果啲係街坊？

次次都係咁 唔走喺度等送人頭

真係街坊都要返屋企訓覺

求下大家啦

主要係街坊
佢地無諗過d 狗係咁

屌日日都亂拉人

叫撚左散幾耐 對面無理出完煙咪走
為乜

街坊都拉 記者都打
食屎啦死黑警

個女仔放工都比人拉

睇live已經拉左幾個人

你含啦，個個一見警察就散

警察亂拉人冇成本，就次次鳩拉

垃圾犬儒，街坊都未怕拉

你就上網散人水

仆街 俾你講中咗

佢拉街坊=幫對手做文宣

蘋果入咗咪
62114136嘅女仔拉咗

希望佢叫大聲d等收到音

發現有個南亞裔巴打係長沙灣麗閣再前少少果度擺低架單車塞路

所以咪話街坊都要走囉
今晚都算啦
點樣可以有效杜絕之後再次發生類似事件
鑊鑊都係咁

街坊送晒頭

好多次都係咁啦

黑衫條女

咁可唔可以一齊散呀

下次熄燈即散水

就係企出黎，等警犬唔好諗住鳩拉冇成本
亂拉就一千幾百人同佢哂馬
下次就唔撚敢亂黎

年初二魚革後年年都可以旺角篤魚旦
明唔撚明

Dllm 今日係遊行咩？定係你今日衝擊警署？
屌你今日成班街坊落黎撚下狗咋
你話今日名正言順去衝擊我ok
你放核彈我都唔割蓆

明白大家好想大局有進展、回應克警，

但希望大家可以先撤退，一來暫時休養下，

二來打輿論站，在民意上爭取番多啲支持先。

求求大家

其實係自殺行為

問題係會累死身邊妹妹仔，反而佢自己冇事

唔可以俾賣港臭閪鄭月娥復出 !

咁整路障保護街坊唔好比狗突然衝到前拉人
有冇錯呀？？？？？？？？？？？？？

圍觀嘅街坊

會唔撚敢就唔會而家光明正大亂拉人亂放tg

散呢樣嘢，由九點講到十二點啦

1.濫捕拉街坊
2.街邊恰細路藏有攻擊性武器
3.企圖屈觀星筆為雷射槍

認真今晚依個時刻係絕對唔應該俾人拉
送子彈俾對家spin
佢地做左7野
我地今日已經夠料
同路人俾人今晚咁樣拉同扑
即使係街坊都無謂

我都聽到 不過係電話？

屌最唔想發生既事發生了

鬼你老母 咪撚再借D意講鬼論 衝就係鬼
現場嘅人識自己決定

呢個係機會成本既問題

下次d 散仔cid 諗到咁樣鳩拉就會有大型群眾事件

就會諗撚清楚先做

明唔撚明呀？ 任佢拉個個犬儒唔出聲，一見警犬就散

咁警犬係咪仲更加事無忌彈 呀

On9 而家d 警犬係無成本
日日都係9拉引你圍，再放tg ,拉街坊
你瞓醒未呀7頭

好L嬲呀
忍一晚都唔得？！

我想像緊
會唔會班狗 怕有手足組團去北角開拖
所以黎個深水埗 轉移視綫

立場哥哥話眼見最少3男2女被捕

覺得係要叫班街坊走
分下工呀

用ＢＢ吹雞啦

從來冇做夠，做完

612 71 有冇做夠，做完？

和理非有用，做夠，今日就唔會咁

未由鳩佢地拉街坊囉，都告唔入。
你地有曬裝又唔係住依區嘅唔走，仲要set防線係咩諗法，你估街坊會陪你守？定藍絲上腦以為所有街坊都係手足扮？

拉街坊 告唔入的 仲有利反警狗文宣

但係日日有人願意俾人拉先慘

就係怕唔係真係個個街坊呢

你咪撚成個號馬登出黎好唔好
知你冇耳蠪啦

而家佢就係想咁 將事情刻畫成我地搞事
唔係4點開記者會無野講
好好利用佢地濫捕製造白色恐怖呢點黎攻擊
好似而家咁呢d無謂嘅被捕無論義士定街坊都唔應有

其實9點唔散我覺得無問題
但係今晚出左tg就好肯定應該散
仲要係唔好落單咁散
今晚依個時刻俾人捉等同送子彈俾對方spin

街坊冇留意開剩食花生唔識走都唔奇
不過我覺得入面應該幾多手足

根本係拉人交差 做台戲交貨

整路障有咩問題呀？？？？？

非法集結有冇多條罪係整路障罪呀？？？？？

和理非到上腦，唔保護街坊，同何式凝條仆街叫人企定定等拉有乜分別

散水散水，下下叫散水就不如乜都唔好攪

宜家唔係唔勇武
係今晚依個moment 唔洗呀

人地講明日日開記招，
即係會日日有料交，成班人係度助攻

又比人拉 啲狗真係好撚鳩

冇成本任拉人，警犬就係想咁

或者加多啲人去制服非法警察咪得

所以咪無謂
再重申
唔係唔勇武
但係今晚依一刻唔洗呀

幾時下下叫散水呀？你自己睇清楚附近有幾多手足先啦，你依為街坊會陪你守？

聽晚再玩都仲得，會長都未放，無需剩係玩今晚

Hit and run

屌，依家就係下下唔散，比人拉一堆，不被補依個原則好撚簡單啫，唔撚洗解釋呀

好師奶唔捉 捉候生仔女

偽進仔撚會諗到呢d 野咩？
佢諗緊一陣衝埋去會扑到幾多個頭咋

不被捕就路障擋好
唔係散水唔係散水唔係散水呀屌你班散水狗

有速龍就退番後d 再set 多d 路障

就算係街坊，都應該一個不能少

咪用laser pen射佢老母

依家已經係會突然衝出黎拉人

大家好似完全無準備

你去到現場 突別輕裝仲要上前線

依家唔係講玩 係真係會出事 唔好再以食花生心態 街坊心態

一樣可以拘捕！ 請你時刻保持警覺

想的番入差館合法強姦

真心嬲呀
今晚被捕為左咩
我知你地想警察要用多啲成本拉人 所以留係到勇武
但係今晚真係無必要 大家一齊返屋企訓覺啦
今晚點睇都唔係主戰場啦

次次都係退完路障退完路障
最終都係有人被捕呀屌你班路障狗

( Show Blocked User - 艾斯柏斯 )

絕對係

其實依家真街坊都照拉

上得場就當場場打真章啦 改變下心態啦 唔好用常理去諗啦

倒果為因
我叫人留，係因為全部街坊
街坊落街，冇任何問題，散乜水
警犬亂衝前亂拉人
就整路障擋好

唔好因為亂拉人，就叫街坊散水，錯撚哂logic

你set 完d 警犬衝過黎你咪又係走，on9

其實警狗捉左d真街坊
都係唔會告得入的

唔整路障就全部散水
警犬攪掂呢批就會拉第二次

一係整好防守，一係散後d

有路障衝唔到架，有冇係前線企過呀on9

齊裝勇武先唔洗出路障

屌，戰法呀！ 守要點守呀

不被捕啊咁多位

我屌，散水狗滿意未

一係路障，一係散水

一早叫班有gear 既走，因為d 狗一定第一時間target
琴晚ssp 已經係用呢個模式拉人，拉左個帶豬咀拎丫叉既女仔

推比多d人睇到

佢地set 成晚
15分鐘 又15分鐘
再11:00記者會
齊人等開波
仆街狗

唔通街坊就應該俾人拉？
今晚出tg係絕對要走
尋日對於好多淺黃中立的人黎講係有混亂同好攰的感覺
要文宣去spin同沉澱
今晚班狗再左7野
街坊圍左一晚已經好夠

唔係話晚晚佢地出tg就閃
只係今晚真係無謂同埋對自己友無幫助
反而送子彈俾對家
知所進退呀

你哋喺想起防線引tg，叫街坊陪你食煙？

食屎啦你班冷氣和理非，前線整撚左路障啦，垃圾散水狗

散啦 太多狗

好無助
其實點樣先可以令大家冷靜落黎諗下

咪話set 路障囉
聚唔緊要
唔散水好合理，眾怒市民點叫人走

係要整路障保護好市民呀！！！！！！

冷氣散水狗，睇住啦

佢每次拉幾個我都仲有啲恐懼,
而家拉到總數幾百人甚至有機會去到過千人,
前線又拉,唔係前線又拉,街坊行過又拉,
成件事已經膠化咗
市民會愈來愈唔驚比人啦
第日同人打招呼,唔係問你食咗飯未,係你今日比人拉咗未

有tg 有咩問題呀？？？？？ 2000粒啦

見唔見到第二次有路障，d 狗拉唔到人

你班冷氣和理非，屌死你地呀

屌死你地d 和平膠呀！！！！！！！！！！！！

留係度做咩 次次突然衝前 又拉幾個 好心痛

有路障，隔一百米，警狗裝備跑唔到多過一百米

喂 藍衫散仔

你比大sir屌老母呀

話左高層當你班傻仔係狗架啦

大sir 散仔

靜撚哂啦，d 叫我唔好叫人set 路障既和平膠呢？？

人呢，屌你

屌你老母駁我唔到，三毛散水軍全體撤退

即block,鬼

嘩，d 散水狗真係一個都唔回post

感覺會係包圍網 快撤

點解唔散

所以咪叫街坊走先，唔一定下下要升溫，我地幫手降溫都得，我地唔係要秒秒鐘都要係示威者嘅姿態。
當然想要救番手足，但唔通衝入差館，救林天崎就去刧獄？
仲要隔離有街坊，佢地就係因為有示威者會變得唔錯安全。
我地會因為街坊而安全，但係佢地都因我地而變得唔錯安全。
中間有鬼你地會好危險

武勇背後永遠靠和理非光環，
民意係唔係重要都要睇番當刻處境，
重要關頭喺鏡頭底下都要做逆民意嘅動作，
但最尾我地都係需要民意，聽日冇一個星期後望番都要有。如果係畀人錯誤引導就文宣努力或杯葛行動。

警察有實彈唔；
解放軍有坦克車；
我地唔係要鬥gear；
Gear只係為左保護自己。

大家繼續努力！

利申，次次有集會遊行有出嘅和理非。

同意

整路障，三隻字 覆哂你全部point

散水有咩問題，今日送頭先on9
大家意見唔同，但唔駛下下話人三毛

下下散水，場運動就完左架啦
反省下先

你哋守到，今次我服你。
但希望唔好怪上面叫人散嘅人，佢哋只不過喺比多過選擇你哋，試下俾返個場街坊，佢哋由九點叫到依家，唔喺話叫到有人俾人拉先馬後炮。

試著叫人整路障
唔好說 散水番屋企

btw, 多謝師兄理解

隨時有速龍 小心啦

係啊係啊，我係垃圾散水狗，滿意未呀？

路障，封好路，速龍都要步兵過黎，有哂時間退

滿意，請反省
叫前線守好d
諗定逃生方法
唔好一味叫人盲目散水

有速龍，準備好哂
我都會叫前線有逃生準備
但唔係一見警察，就要即走，明唔明

be water封咩路？

好撚多狗走緊返深水埗狗洞！成十幾架！各位小心

不被捕呀

不被捕!

賽跑跑得慢走遠D BE WATER

南昌街福榮街口

元州街桂林街大量

手足走呀

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

幫推

8月6日深水埗無差別拘捕

深水埗發完夢要扔衫褲啦 now tv瘋狂zoom大你地啊